屁馬同麥巴板兩條撚樣搞到卓普莫亨(亭sir)冇歐聯捧應否跳海？

亭sir

大亨

條友兩下都搶唔到點喎

亭sir都盡哂力啦

卡雲尼勁過條友好多

比兩條鹹家產陷害

人都走咗

呢條輸波莫停根本無料 點解巴黎會買

當年佢憑一人之力屌打暴連

居馬fans?

冇佢阿記（阿特蘭大）都贏唔到

城篤屎level仲想點

最撚出名係嗰球護空門

莫亭 ： 咪用我啦 屌 決賽黎 咪玩

係stoke都入唔到波
學人踢決賽

對暴連入兩球

傻閪

嗰球超靚試問當今世上有邊個球星可以做到

N賓嗰球都要俯首稱臣

呢個好笑似中哂佢心聲